一人一集氣祝福賤男早日爛J生性病

行咗半年 原來一拖二都半年 三人行都算Q數
另外嗰條女仲係癲嘅 係咁dm騷擾我同身邊嘅人
多Q謝兩條撚樣破壞我廿幾年辛苦建立返嚟嘅人生
仲俾我發現一齊緊嗰陣玩CMB
DLLM仆街冚家鏟
你以為自己係皇帝啊？祝你爛J生性病
分手嗰陣又屈9我岀軌 同其他男人上床
DLLM你估我係你咩 有閪就屌
就算我有樣有身材
我都冇諗過對你不忠收兵flirt仔
人讀大學 我地兩個都讀緊大學
點解啲道德觀爭咁遠
係咪讀得BBA啲人就係咁on撚9？
DLLM好撚嬲啊仆街冚家鏟
我真係dllm多撚謝曬你放生我啊賤男🖕🏽🖕🏽🖕🏽
我連自己係咪第三者唔撚知啊真係仆你個街冚家鏟
但我好肯定我係值得自己擁有一個男朋友
收皮啦垃撚圾撚樣

邊個？5號仔？

賤男快啲死

切柒佢

乜水

咁啱啲ex都係讀business 都係on撚9
分手嗰下好瀟灑好爽好解脫
但呢一刻真係好唔開心
...
點解我會浪費咁多時間係呢條粉腸度 屌
下一秒就係度諗
無論我幾努力做好女朋友嘅主角
唔公主病又係乖乖女
個天仲未肯跌個好男人俾我

借把刀俾我
最好唔太利 慢慢切

唔好就啲男人咁多 會縱壞
然後當你病貓咁恰 最後會冇咗自己

求安慰啊

唔揀毒撚

嗱我教你要9脅返佢轉頭
記住幫佢做多啲嘢 等佢依賴你多啲
你一發嬲佢就突然之間諗起呢樣野
之後就會馺熟狗頭咁對住你

有揀 開晒綠燈 我表埋白𠻹
但毒撚就係毒撚 條命改唔到
唔係我唔比機會 而係冇把握到

Fuck

毒步絲呢個世界係咪冇曬好男人？
我好撚sad 我淨係想正正常常拍拖咋

冇哂lu
有嘅已經拍拖

You are not on9lone

我好男仔頭 講到過時過節唔使送
佢偏偏係今個情人節送最大份嘅禮物俾我
就係一大頂綠帽
我頂佢個肺仆街冚家剷
(如果你男朋友對你專一已經好好啦真心
遲啲先調教佢啦

屌 求安慰我真係好唔開心

Sad

祝果個掟我上pretty renew 迫我簽中醫plan 既仆街賤男死全家

祝啲出軌偷食賤男永遠得唔到幸福 早日爛J 屌佢老母冚家剷

最尾簽咗？

祝埋佢全家都生性病
幾時都話生仔要考牌
生個仆街仔出黎害人

祝賤男快死

簽左，但第二日馬上取消，都要蝕千三蚊學費呀！佢條仆街，話幫我帶我上濕鳩黑店，全程夾住我搞到我無得fc..... 佢食屎啦！

屌咁啱嘅

我果個都讀bba yr3

堅離地城定馬料水啊

竟然有得揀

冇 睇下係咪咁不幸係同一個

夠唔夠膽揀我啊唷？
肥毒柒

你果個係前者

點解你咁肯定係

咁係後者

一係係
除非唔係

羨慕樓主ex

壞男孩才是贏家

我都係毒撚

有個陣你又會憎人悶，唔夠fum，唔夠高大，唔夠靚仔架姐

你係咪太得閒

但其實佢到最後食唔到女
然後本身兩條女都飛咗佢先最好笑
(Btw佢連壞男孩嘅資格都冇 柒頭就係

依家唔係毒唔毒撚 我好撚唔開心啊屌

未遇過 暫時都係爛桃花sor
如果遇到 一定會好好珍惜
我已經唔係typical鍾意大眾臉嗰啲女仔

乜都冇

原本仲諗住安慰你下一個會更好，但諗深一層，好/壞人冇得分，只能夠說：祝你好運

無事嘅 夠靚實有人追
毒撚溝到一個都開心死 好易食住佢哋
好似我呢啲毒撚咁 對女都好專一 就哂對方
你實揾到會鐘意你會照顧你嘅毒撚

係愛情裏面
冇絕對嘅好人亦都冇絕對嘅壞人
但往往堅持做好人都會俾人hurt 屌

move on